其實係唔係要比翻D Credit 比戴耀廷

由2014年開始500 條友on99咁坐係度比人抬走比人恥笑,
到呢家證明和平理性非暴力真係work,
二百萬人行出黎乜都唔洗做就迫到政府跪低,
我覺得戴耀廷功勞都幾大

不是中環

而家有咩成果

難怪d老鬼話搞社運要 泛民與狗不得內進

唔想推你新開果個垃圾po
假設你唔係五毛

唔好再行左膠果套，將市民同當權者放係同一個天枰上面量啦！
佢地影左既相係想製造白色恐怖，等人唔敢再出黎抗爭。佢地連媽媽集會都影。果班媽媽夠晒和平，完全唔會衝，都影。呢個係前所未見。你有無見過03年廿三條遊行有犬影人大頭相？
代表佢既真正目的除左係拉人（助長制度暴力），也係要令人感覺到白色恐怖，鼓勵人互相舉報upload相，抄緊北韓呀。
你想唔想香港變北韓？